又叫你兩點，點知⋯⋯

兩點半都未行

重睇啦